政府出到老黑黎嚇鬼，大家驚唔驚？

唔驚
驚

驚佢燒晒d維穩費支爆

近排批得好重手

呃正評

驚呀
驚佢做得唔夠激

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

驚咪中計 但我哋唔驚 中年人驚

自己社區自己救，守護元朗！

驚閪咩
以武制爆

我真係好撚驚啊.jpg

驚閪

驚閪咩 咪又係班死mk

唔驚 但唔好送人頭
一齊諗下下一步

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

其實落到去，好多平民都好驚

所以我問連登仔

一般市民會驚
驚就會屌政府 屌警察做唔到野
結果就會加入示威行列

我都好驚

好認真，邊個真係會唔驚
驚係正常人， 但唔代表要縮

彩佢都on9

老母仲激動過我
奴隸聰一講野
老母：收聲啦你 見到有人犯法走左去都得嘅

驚 一驚起上黎連我自己會d做咩我自己都唔知

本身好驚，點知佢地由兩三點打到六點都未開波，即刻冇哂驚既感覺

Ching 唔好亂黎

共產黨真身都未驚，點會驚黑社會

反效果